［工程］johnson controls AE做bms

下星期去in, 想索下料呢個位忙嗎？做開消防工程

有返工無收工

sub仔ae 幾好做呀

咁大獲，老實講johnson咁大 入邊唔應機好油咩？勝在人多嘛

咁我唔肯定, 但JC 出左名人工偏低......

Johnson 呢幾年根本唔夠人
頂到三個月當你贏

唔做返消防

因為本身無唸過考牌，只想事事但但搵2萬零就算，消防太多野，bms柔d嘛

搞到我唔係好想去見tim🙄

AE 21k都有掛

消防好唔好做

hi

AE degree 18k
忙唔忙真心睇你入邊組